而家既情況就好似打緊隻BOSS但你見唔到佢條血條

你唔知佢幾時死 可能每打一下只係-1hp

│││││││││││

百層塔都係打緊分層大佬仲要係無弱點

拉

扣幾多回番幾多

都可以係扣咗好多你唔知

玩過芒享都知 佢扣左幾多血你都要打落去先會贏